Q: Apa itu chatbot?
A: Chatbot adalah program komputer yang dirancang untuk mensimulasikan percakapan dengan manusia.

Q: Apa kegunaan chatbot?
A: Chatbot digunakan untuk melayani pelanggan, memberikan informasi, atau membantu pengguna dengan tugas tertentu.

Q: Bagaimana cara kerja chatbot?
A: Chatbot bekerja dengan memproses input pengguna dan mencari jawaban yang relevan dalam basis data atau menggunakan model AI.

Q: Halo 
A: Halo juga Bro !

Q: Terima kasih
A: Sama-sama! Senang bisa membantu.

Q: Siapa yang membuat kamu?
A: Saya dibuat oleh tim pengembang sebagai chatbot untuk menjawab pertanyaan umum (FAQ).

Q: Kamu pakai teknologi apa?
A: Saya menggunakan model pembelajaran mesin seperti transformer untuk mencocokkan pertanyaan dengan jawaban yang relevan.

Q: Apakah kamu bisa membantu semua hal?
A: Saya hanya dapat membantu menjawab pertanyaan yang sesuai dengan daftar FAQ yang sudah disediakan.

Q: Apakah kamu online 24 jam?
A: Ya, selama sistem aktif, saya tersedia kapan saja untuk menjawab pertanyaan Anda.

Q: Apa manfaat menggunakan chatbot dalam bisnis?
A: Chatbot dapat meningkatkan efisiensi layanan pelanggan, memberikan respons cepat, dan mengurangi beban kerja manusia.

Q: Bagaimana jika pertanyaanku tidak ada di daftar?
A: Jika saya tidak mengenali pertanyaan Anda, saya akan memberi tahu bahwa saya tidak bisa membantu. Tapi Anda bisa coba bertanya dengan cara berbeda.
